記唔記得YouTube有個日本阿伯拍片影自己食野？

以前睇過條channel 係個日本阿伯整D好簡單嘅食物 eg 蛋拌飯、納豆，但重點係佢影住自己食，仲要食得勁滋味，一路食一路ummm~ ummmm~
依家好似唔見曬，有無巴絲記得？
仲有無得睇翻 ？

lm

lm想j

原片暫時搵唔到
不過我以前有睇過記得

好可愛

就係依個阿伯
但佢係咪重拍過？好似同以前睇唔同左
夜晚睇佢D片好自虐

我記得以前無咁蒙 不過條channel 好似係佢

窮巴

以為想講 呀伯後樓梯搵裝修男